有幾多人真係遇到改變咗你嘅好老師？

本身廢青一個
冇目標，唔認真讀書之類
中4-5個年
班主任+兩個選修科嘅老師
令我開始讀書

由band2中下游
1xx/13x，到最後dse全校最高分個十個
雖然都係廢
但冇呢三位老師
Dse可能10分都冇

冇 中學小學通通都係教畜

Yylam 欣師

老師就無啦，女仔就有

有，但比學校炒左

慘

我阿sir自己走
如果佢教落去，應該再高啲分

冇補習

毒撚
六年同女同學交流唔多過50句

我以前一個結他老師
跟佢之前我淨係識諗點彈得快
跟左佢後佢將我變成一個會思考音樂既人
雖然佢唔係我跟過技術最高既老師
但佢絕對係改變我最多既老師
之後我以音樂做職業都係因為佢

改變左我自己發奮圖強 唔撚洗靠佢地

好似我師傅
我師傅都係教我要用心彈結他

我就冇改變到
本來我個人勁懶
不過因為個老師勁chur既教學方式,
dse果科執到個5返黎

以前miss同我講 dse全科合格就同我扑野
想知再講

有遇到好老師
不過改變唔到我

冇
係我朋友改變左我